除咗Mr.之外，LMF係唔係另外擁有時光機嘅樂隊？

細細個以為只係粗口歌，貪口爽係咁唱.....估唔到原來警世得咁緊要
定抑或係香港呢十幾年完全冇進步過呢.....

班高官一直冇變過 係你大個左姐